歡迎商店下載《恕不招待香港警察》海報

印出來貼門口

Fb:Jacky Lim林鴻達